經濟好 撚有人理你班港獨撚咩

股市日日升 靠北水呀 仲話唔靠大陸 有錢搵仲理你一國兩制？你班廢青黃絲咪撚再佔中 阻撚住晒
出面個個討論政府工 得你班友討論周庭單野
個個搵緊錢 你地零進步